有無巴打用過bodyboss?

想做gym又唔想同人迫
上網搵到個可以屋企做gym既equipment set
有無巴打用過？

同gym room係兩樣野嚟

會唔會做到類似效果？

打個比喻

唔想去醫院切包皮 所以淘DIY包皮切割器

但如果有醫生肯上門切其實都ok
問題係嗰set嘢做唔做到醫生個效果？

做唔到 但會有用

你係女當減下肥就有啲啲用
男就不了

對男嚟講佢唔夠重？

係呀，同埋做gym要越玩越重，呢舊嘢應該冇得加重？

佢應該可以透過調較bands嘅長短同數量嚟加重

有無用家

香港好似真係無人用

訂已落 遲d試下有無用